奧運金牌選手教你如何標槍

標槍係一項歷史悠久既運動，可惜響香港一直唔係好普及。唔識玩既可能以為係靠手力，其實標槍係要運用全身既力量既。只要姿勢正確，一般人都可以擲到三四十米遠，香港紀錄有成71米添

依家我地睇下正確既標槍方法

希望大家掌握到技巧都有更好既表現，香港運動員唔係垃圾

21號已經轉左銅鑼灣

中學玩過 初學新手會打到自己個頭
就算掟到出去都唔遠
同理角度差可以差45度內 會TK